貓肚痾問題

隻貓九個月大
早排手痕係D 展覽拎左D 乾糧SAMPLE 返黎
溝左少少比佢食,之後就痾左成個禮拜
初頭肚痾仲有D 屎帶少少血
咁帶左佢睇醫生
醫生話佢有腸胃炎開左D藥比佢同叫我買糧
咁我照做晒
食左成個禮拜藥都仲係肚痾
仲要有時趕唔切去貓砂盤係佢個窿就痾左
佢雖然日日痾但仲好生猛
仲要重左
想問有咩方法可以解決

再睇醫生啦
唔好加其他糧啦

純種貓?

打晒亂種既英短

有冇元朗獸醫推介
7日藥1500蚊好撚貴

PISH

九龍就識

食益生菌

優活

我嗰隻習種英短食兩個星期就好

有冇益生菌牌子介紹

Digestrong 貓腸樂